const questions = [
  { question: "Q1) Excel में formula bar का क्या काम होता है?", correctAnswer: "Edit" },
  { question: "Q2) Excel में cell address कैसे लिखा जाता है?", correctAnswer: "A1" },
  { question: "Q3) Excel में worksheets के बीच जाने का shortcut क्या है?", correctAnswer: "Ctrl+Page" },
  { question: "Q4) Excel में formula लिखने के लिए किस key का उपयोग होता है?", correctAnswer: "F2" },
  { question: "Q5) Excel में column select करने का shortcut क्या है?", correctAnswer: "Ctrl+Space" },
  { question: "Q6) Excel में जोड़ने के लिए कौन सा function use होता है?", correctAnswer: "SUM" },
  { question: "Q7) Excel में $ का use किसके लिए होता है?", correctAnswer: "Absolute" },
  { question: "Q8) Excel में formula bar छिपाने का shortcut क्या है?", correctAnswer: "Ctrl+Shift+U" },
  { question: "Q9) Excel में current time डालने का shortcut क्या है?", correctAnswer: "Ctrl+Shift+;" },
  { question: "Q10) Excel में active cell का address कहां दिखता है?", correctAnswer: "NameBox" },
  { question: "Q11) Excel में formula copy करने का shortcut क्या है?", correctAnswer: "Ctrl+D" },
  { question: "Q12) Excel में formula को calculate करने के लिए कौन सी key होती है?", correctAnswer: "F9" },
  { question: "Q13) Excel में cells merge करने के लिए कौन सा option use होता है?", correctAnswer: "Merge" },
  { question: "Q14) Excel में text जोड़ने के लिए कौन सा function use होता है?", correctAnswer: "CONCAT" },
  { question: "Q15) Excel में tab को move करने के लिए क्या करना होता है?", correctAnswer: "Drag" },
  { question: "Q16) Excel में Quick Access Toolbar में shortcut कैसे add करें?", correctAnswer: "Customize" },
  { question: "Q17) Excel में calculation mode क्या होता है?", correctAnswer: "Automatic" },
  { question: "Q18) Excel में formula check करने का tool क्या है?", correctAnswer: "Evaluate" },
  { question: "Q19) Excel में formatting  kiss (tab se ) apply होती है?", correctAnswer: "Home" },
  { question: "Q20) Excel में comment add करने का shortcut क्या है?", correctAnswer: "Shift+F2" },
];
